禽獸不如！3表哥設局性侵表妹 竟連月經來也不放

記者林盈君／高雄報導

簡直禽獸不如！高雄有3名惡劣的表哥，在設局灌醉表妹之後，竟下手輪流性侵她，期間發現表妹月經來，卻仍不放過，還用手機拍下整個性侵過程，過程中表妹不斷尖叫反抗也不罷手，表妹隔天隨即報警處理。高雄地院審理，將這3名表哥依妨害性自主罪，判處有期徒刑8年6月、8年與8年6月。據了解，去年11月間，3名表哥A男（26歲）、B男（25歲）與C男（23歲），與被害人等家族成員一同出遊，B男在言談中提及，先前家族旅遊，發現被害人喝醉酒不省人事，當時他與表妹同住一房，還趁機撫摸胸部。B男另外2人提議，假借邀表妹出遊外宿時，用酒灌醉表妹，趁機性侵。

事隔兩周，3人由B男提議邀約表妹到高雄找她，A男預定旅館4人房同住，3人當晚先到便利商店買威士忌、紅酒、啤酒、冰火等酒精飲料以及保險套。之後B男提議玩撲克牌，輸的人要喝酒，表妹表示不願意喝酒，但C男唯恐犯罪計畫失敗，不斷出言附和，表妹才勉為其難答應一起玩。3人聯手作弊灌酒，表妹因不勝酒力酒醉，A男、C男性侵時發現表妹月經來仍不放過，B男則因為害怕見血作罷，但仍猥褻表妹。

表妹向法官表示，喝醉酒睡到一半，發現遭人性侵，還聽到拍照的聲音，才驚覺自己的褲子被脫下，說當下「有喊叫不要，也有反抗，但是對方抓著我」等語，她隔天醒來之後，隨即報警處理。3人到案後否認事先謀議性侵，只是分別乘機性交、猥褻。表妹告訴法官「案發後我媽媽還有A男、B男的媽媽，都有打很多通電話給我，阿嬤也有跟我講，拜託我原諒，還幫他們3人講好話」。

合議庭認為，3人雖以80萬與被害人和解，但3人共同輪姦具有至親關係表妹，難認有何顯可憫恕知情，犯罪行徑大膽，對於被害人身心造成鉅創，更使被害人持續背負性侵加害人，乃是相熟至親心理陰影，造成被害人難以磨滅永久性創傷。加上Ａ男、B男先前已經分別對同一被害人，或家族內不同被害人較低度的猥褻行為，顯見3人對於女性身體自主權毫無尊重，惡性重大，判A男、C男8年6月，Ｂ男8年，全案可上訴。

表哥....不要....停

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

咁既樣 好安全

表妹應該好撚正

姦表弟咪唔洗咁尷尬囉

今次係高雄

日本漫畫愛近親相姦,台灣現實愛近親相姦

1丁破入球荒

打破

搖

收左錢仲要告

“阿嬤也有跟我講，拜託我原諒，還幫他們3人講好話” ？！

唔通講佢地3個搞你，係為你好？

表妹應該好撚正先搞到佢地忍唔住

二表哥: 反正大表哥已上，你已經是舊貨，不如益埋我

成件事好可能咁

九成又係咩始終都係一家人、無謂搞到咁、係咪想老人家冇孫送終、佢地一時貪玩啫、搞到留案底何必呢、係咪想家破人亡
根本個幾隻老野應該拖去打靶

B坐少半年 因為無屌到
B應該會後悔

台灣加一分

幾條老野諗法好奇怪！

咁如果件事發生喺佢地身上
佢地係未會因為近親嘅關係而自動打開對腳表哥屌先？？

文言文教材一流

要打三箭頭搶分